原來武漢肺炎原兇係popo搞出嚟

因為popo十月尾喺清真寺用毒水射毛漢，搞到毛漢肺炎，時間上都match

😅

10/10 👌🏻👌🏻😂👌🏻👌🏻

6.984/10

唔好咁啦，我個腦轉到飛車咁
都唔想笑

你不如講popo射毒水落毛漢身上
沖到佢身上恆河水病毒落水渠
流到去支那武漢爆發肺炎

3/10

毛同武的讀音都唔同
同埋藍色水都唔會搞到人肺炎
個GAG太爛啦

如果用凍水咁直接淋落人體 係有機會引發肺炎

哈

high juice

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家